大家平安夜啲嘢預備成點?

隻左手20幾年前已經準備好

down 咗幾套av, 唔知夠唔夠

套
酒店房
花

平安夜送花？